陳雲：梁頌恆組織攪出爆炸品案，是「國家任務」

好希望大家唔好再聽陳雲分化。。。近排仲有好多人信陳雲

陳雲之前叫人係示威打黑社會， 甚至暗較示威者殺人， 係咪「國家任務」?

同東區小霸王單野一樣，時間真巧合。

仲有人睇依個on9仔fb 癲狗鳩up以為自己有料

陳雲 梁頌恆都唔信

梁頌恆唔係鬼就係on9
成日都累人

陳雲post係連登有過二千正評

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

條撚屌真係好煩膠

唔係講緊佢係唔係現場

係講緊佢on9累街坊
佢自dq後 出現親都係負面事

可唔可以唔好再post佢任何野
好撚多餘

話撚緊你多餘呀樓主
Post夠link未呀

你就多餘

1) 我唔post佢既衰野, 都會有大把網民出陳雲洗白post
2) 如果唔阻止, 陳雲會奪回抗爭運動既主導權, 好似前幾年咁

咁你就講point啦
係咁丟條舊link出黎做咩9

同埋梁頌恆唔係鬼就係on9
唔洗理佢 冷處理

我都係咁話

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

又捉鬼

你唔同意梁頌恆的作為, 都唔好隨便話人係鬼

之前抗爭運動失敗, 係因為捉鬼風氣太勁, 少少不同意見就話人係鬼 (陳雲有份提倡呢個風氣 )

無計
條友唔知點解收極山都死要開post
以前都諗住有條友9up唔洗理佢
但屌你老母2016條友傻撚左

樓主一係散播失敗主義 一係出post引戰 根本就係度搞分化

樓主又唔係出721 post 係咁出其他引戰post有咩居心

我只係希望大家唔好再聽陳雲分化。。。

咁你之前貼CCTVB既fake news又點計?

屌你啦你有冇睇我留言呀

最慘係佢傻到而家, 仲有大把人信佢

熱城真係垃圾到一個點 失敗者發老脾發咁耐
唔好理啲失敗者啦

咁國師用中銀買淘寶又係邊個任務

屌佢老母臭閪，睇下邊個仆街重話佢食左藥要聽佢講野
正一戇鳩仔
佢搞鳩本土好多次

其實你唔share就唔會有人睇到

講真，有人再share陳雲d垃圾言論即block就ok

佢成日係開頭加句「陳雲：」
真係愈睇愈煩膠

明明係差佬老屈 , 200g 就炸爆民航機 , 但差佬係大廈內引爆 1KG 窗都無爛一隻

屌佢老母開口埋口皇天擊殺人
同佢唔同聲氣就皇天擊殺人
佢陷家鏟成日係到清算人
碌撚係狗，但呢世人真係最錯就係拍住佢個戇鳩仔
成班傻鳩唔知佢提出恢復華夏，
華夏關你撚事咩，香港人就香港人
知唔知永續基本法係咁有問題丫? 知唔知熱狗、碌撚都係因為呢單野而收皮
信佢既一係弱智無知，一係痴撚線打手

負皮係比陳雲個柒頭

熱青城一直喺度搞事， 搞分化

以前有幫過城大學生會做野嘅人，都知巴治奧係真心on9，佢投共我就唔信，但佢係d好有心咁去做一件on9嘢既人。
與其訓練個醒嘅去破壞敵人，不如直接推個傻嘅入去仲容易

巴治奧嗰隻真心on9得嚟係去到一個可愛嘅程度
佢好俾心機去幫手
但係越幫越忙囉
你見佢好有心嗰下你又鬧唔落

可唔可以唔好再po陳雲

現晒形啦 之前仲有人撐佢 睇清楚d啦

Don’t make any noise form this stupid man

分化撚陳雲！！！
次撚次都抽人水

死撚開啦陳雲
唯恐天下不亂

冇錯

小心 熱普城永遠都要分化人

陳雲我都會睇，但佢呢啲分化post會自動過濾

除咗用gip做盾其他所有嘢都無可取之處

陳雲所有既post都有分化意圖

記住幾點

# 1. 每個人都會有時好聰明, 或者提出既意見好有用。咁唔代表佢要比人扶上神檯
# 2. 張超雄係咪出呢條草案, 出左有咩程序, 港共有咩回應, 我覺得要睇定啲先講。(後已證實係cctvb既fake news)
# 3. 陳雲既意圖相比起嚟好清楚。五年以嚟清算呢個清算果個, 搞到勇武派相互不信任, 日日追擊呢個果個, 勿忘熱普城血既教訓。
# 4. 有時間多啲睇下出面其他人寫既野, 唔好以為呢個世界只係得陳雲一個。劉細良又好, 沈旭暉又好, 立場姐姐又好, 大家個目標係為左響唔同角度分析反送中運動, 而唔係咩滿天神佛之類。如果真係想了解陳雲既思想, 就去睇下<香港城邦論>, 而唔係睇佢上facebook鳩嗡

青山派唔係收咗錢就係出自私怨搞鳩全世界，呢單擺明俾狗插贓嫁禍

泛民先係提出捉鬼，搞糾察

又係依條痴線佬

上個月呢個時候我屌鳩人信陳雲俾人圍剿

可唔可以唔好再post陳雲啲野黎引人食熱狗

總之無論你係大中華定華夏撚我都唔撚會buy

你錯了
之前不成功因為太多鬼
甚至有鬼係帶領者之一
慢慢搞散運動

所以咪咁多人屌9佢同佢d 打手

個仆街係咪又未食藥

會唔會係游惠貞，佢六二八退黨，如果無換門匙

呢個痴線佬既野點解仲會有人睇？

集體unfollow佢等佢玩單機啦

真正嘅組織又點會浮上水面俾你睇到呀

的士X大學時同中聯辦有聯繫，另一個就做過大公報

個個都唔信，只信眼前互相幫助既手足

老屈？

有心玩嘢咁易俾你班港共搜到咩！
的士X想玩咩大家心照啦！

熱狗

有冇人記得全國毒立黨？舊橋炒冷飯

高調拉人，低調_ _ ，劇本既野

呢個post引晒陳雲狗上水
樓主好波

批評一下偽毒五毛，就屈熱狗？

咁如果批評台灣民進黨呢？佢哋根本係同中共係同路人。

李登輝：蔡英文身邊人都討厭我，民進黨為中國生意賣台

民進黨第二梯隊阿頭賴清德直頭同中共講，中共你地支持民進黨對你地有利，否則俾真正想獨立既台灣政黨上台，會帶俾你地中國麻煩

「青年新政」成員的政治背景一直含糊其詞，個別成員乃脫胎自一個名為「香港社區網絡」的非牟利組織，該會於2012年投入服務，執委會主席是劉迺強，其兒子劉方時任港大學生會主席，把在港大結織的同路人再帶到「香港社區網絡」搞活動，種下「青年新政」的種子，青政個別立法會候選人過往與中聯辦、《大公報》千絲萬縷的關係，更指今年「七一」遊行後，青年新政「忽然激進」，與本土派組織發起「衝擊中聯辦」示威活動，但最後所有主事者臨陣退縮，更引述「知情者」透露是一場戲，中聯辦是不會被攻入，即使闖進，也不會有駐港大員受傷，「好事之徒大搞的『港獨騷』，奸計得逞，玩殘全港」，又質疑青政選舉資源相當充足，背後的金主從何找來，更指去年11月區選曾傳出有人向青政開過一張「鎅票價目表」

無和理非人地一早就清左你

可能本意係好，但實際上已被滲透得好勁

大戰當前，咪目的都好，都唔好post分化毒撚陳雲。

咪信任何人
獨立思維呀

你個思維已經係錯

我同陳雲都有相同睇法喎 但我未出post 我依家出 樓主可唔可以幫我開新post宣傳？
多算多勝: 大家要小心梁頌恆

陳雲=鬼
張超雄係好人，只係蠢
蘋果透露義士風聲，係為佢地好

大喇屌，岩用就用，命係自己，唔好信曬人喇你要信信陶傑好喇佢教你信邏輯

因為無因人廢言？啱嘅就應該聽，反之亦然

呢條打靶地中海一時又話泛民係美國代表一時又話係中國代表

有親佢都鬼鬼地

的士X一浮返上水面，證明共匪又開始有行動

之前電池炮都係笑話啦！

的士X之前立法會打官司啲錢都唔知邊到黎既錢,已經又要賠人工又要打官司

鹿鼎記用過啦條橋
行刺康熙班人啲武器刻晒吳三桂

傻佬仲有傻仔會信

你唔明陳雲講既野就唔好咁多批評

又會收到線報，一睇粉末就知係爆炸品，好囉！暴徒已得到正名，實至名歸係暴動暴徒走唔甩

梁頌恆故技重施 - 古德明

六月二十六日，反《逃犯條例》修訂的市民第二度包圍黑警總部，香港民族陣線召集人梁頌恆又見捲土重來。

梁頌恆曾為中共轄下民建聯工作，又曾任城市大學學生會長，任內致力為中共拉攏專上學生聯會。黃雨傘民主運動期間，他無聲無臭，二零一六年卻突然冒出來，以「傘兵」身分，角逐立法會議席，同時致力分裂民間反暴政力量，聲言：「公民黨、社會民主連線、人民力量等，都不是我們同路人。我們同路人必須把本土概念帶入議會。」

最近，反《逃犯條例》修訂運動如火如荼。六月九日一百零三萬人遊行，六月十二日四萬人集會，六月十六日二百萬人遊行，其間梁頌恆無臭無聲；但是，鄭月娥政府宣布修例工作暫停之後，他卻又突然冒出來，扮作反惡法先鋒，六月二十六日晚號召包圍黑警總部。互聯網上也隨即廣傳他與中共流亡美國富商郭文貴一段錄影對話，錄影片中郭文貴盛稱他為「反修例運動之中最具影響力者」，並向他保證「要多少錢都不缺；美國這邊，我與白宮前首席策略師班農自會安排」。這正好配合中共所謂「反修例事件有外國勢力策動」。然則梁頌恆是什麼東西，還不明白者，就是白癡。

香港人反暴政，必須「不分裂，不割席」，但這不等於不必提防奸細，無論他們掛的羊頭叫做「香港民族」還是「打倒共產黨」。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

屌佢老母臭閪陳雲 佢啲人自己比人屌就嗌分化
佢地屌人地就得 on撚99光頭佬
自己中皇天擊殺飽佢啦中二病

陳雲不是說梁頌恒主動接觸中共，從而製造及接受呢個任務。

大家要先理解中共，同所謂國家任務既手法先。例如中共可以修改規則，挪用金融機構既資金救國，又或取人性命以完成國家任務。

當你被揀中就走唔甩，無得你揀的。

今場運動係純本土流水社運，無需大台，無需主流意識，落場既都係抱住香港人身份，呢個就叫本土，所以先可以壯大到此。

泛民和港獨完全無位置和話語權，每當泛民打算揸大旗時就奶野，例如林卓廷張超雄事件。依家中共見泛民轉型，變成在地本土泛民，無法發揮傳統分化作用，就係時候讓港獨派落場。

國家任務係抬出危險既偽港獨派，將運動污名化，將焦點轉移。梁頌恒只係恰巧可以被利用的“the chosen one“，國家要抬佢出黎孭鑊，有如當年利用青政完成分化一樣。

從呢個角度去思考，為何所謂泛民港獨不死，就一日有被內部擊破既風險。

唔好直解陳雲啲野，無基礎去睇會覺得佢係痴線佬。

條友成日搞分化咪post佢上黎啦

出咗山啦

青山走犯

唔知講乜好

沉底off topic

唔分氣2016年輸比梁頌恆，正私怨撚，成撚日都講陳雲有問題
有班友硬係唔信

唔想推...但出邊又有雲粉攪事

梁頌恆條廢閪就真係搞鳩本土